對付呢班暴徒真係太容易了（劉業成的日記）

第一日
將內鬼既存在 浮上水面
等佢地開始互相懷疑 疑神疑鬼
雖然有幾隻鬼比人影到
但係第一步既分化都算成功

第二日
佢地話入機場
恰我地唔可以直接清佢地場

咁我就停飛所有航班 然後搵人放風話6點清場
再叫d鬼帶下風向同fake news
最好就嚇到機場班人走
唔走就圍住佢地 睇佢地冇補給可以頂到幾時
緊住再係網上開始散播互屌既po
進一步將不滿既情緒帶到佢地內部
等一晚再睇下成果

第三日
琴晚成班互屌左成晚 後生仔d火氣果然勁
好快就成個連登熱門都係互屌 真係笑撚死我
今日又話入機場喎 雖然少左好多人
好 成班細路都咁撚熱血同衝動
今日仲要係咁搵鬼
聽到唔同意見又即刻屌人地係鬼
效果比我想像中好
佢地成班開始有內控既跡象
之前仲話咩不指責 不割蓆
幾下就搞掂你班傻仔啦
煙都唔洗射一粒就成功收佢地皮啦
又唔洗驚d傻閪毅進仔d失控行為比班記者影到

我相信只要依個狀態維持多兩個星期 佢地就會好似當年咁 個運動就會自動收皮
到時我又可以光榮退休了

笑死我

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔需要洗到佢哋腦，只需要片地開花都係廣獨poster就得，將革命思想起香港傳開從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

啲分化手段好勁

成班d態度都勁惡劣 真係太好了
煽動佢地都慳返
幾驚佢地理性 、心平氣和咁討論啊

雨革失敗唔知係咪佢功勞
果時玩分化、蝻、警黑合作乜都有
689又識得冷處理，終於大事化小
777就相反，不停小事化大，可能無辦法先搵返佢出山

我唔信你班人控制到自己d火氣

互相cover！唔係互屌！不分不割！

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

好彩你地文宣唔夠我地多炸
如果唔係點會化淡左721 811個幾日d事啊

唔係話你個方法唔好就叫割席，
依加群眾運動，可以嘅話都應該尊重群眾智慧。

前二哥比咁多粒核彈班暴徒
依家叫我翻黎幫佢執手尾

好撚彩香港人善忘咋
如果唔係 神仙都難救

「到時我又可以光榮退休了」

如果佢搞得掂 送中 呢單野
特首都有得佢做

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

唔應該主動塞
可以control唔應該block

推

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

特首呢個位係狗都做得啦
我救撚左成個中共個春袋啊
冇人大政協都唔得啦

冇計,唯一企係香港果邊既大台(本民前)已經唔係到
其他大台又淨係靠永續社運賺錢既建制B隊,民陣見自己D參加者變哂做勇武派就潛水
冇大台就會變成咁亂

如果係好似外國D暴民咁既話,有內鬼都唔怕,可憐香港人冇能力做暴民

不分化，不割蓆
兄弟爬山各自努力

請繼續更新

無論佢地捉到幾多內鬼 最緊要佢地心入面有鬼 我就贏撚左了

我哋唔好比佢陰到

dklm不分化

push

[緊急分析]法！不！責！眾！

事實就係前線要騎劫和理非 比人屌我分化都咁話
而家和理非主場 你就來機場勇武 咁唔撚去埋禁區?
你開呢D主題都係互屌架喇 咪一樣自相矛盾

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

唔洗捉鬼，出入機場

721
811

依家前線做啲野唔岩心意 連登仔就出黎捉鬼
仲衰過之前

不分化不指責不割蓆
做錯左咪檢討下次做好D

Push

咁係咪錯就唔屌得 拉埋大隊衝禁區好唔好

你地班唔知態度既重要性
見人有唔同意見就即刻屌人老母
都唔學下我地香港人個老母 佢係鏡頭面前表現得幾委屈 仲有淚水 真係不得不佩服佢演記 你班連登仔點會識做好公關

演技

確實有料到

都唔知係5毛變多定和理非死性不改
勇武派一休息幾日比佢地做下主場就變成係咁捉鬼
分化能力真係勁過林鄭

612 721 811

依家有冇衝禁區呀?
和你飛個三日一早完左 依家係還眼塞爆機場
咁有錯? 佢用佢地既方法去塞 冇入禁區
你班仆街就起勢咁屌

不分化不指責不割蓆

香港正出現人道危機！ 有跡象顯示，香港正出現種族滅絕苗頭！

聯合國：證據顯示港警於封閉空間施催淚彈 違國際標準釀死亡風險 促政府調查

集氣！推上聯合國，推上戰爭法庭，香港出現人道危機！人道危機！！係人道危機啊！！！

唔好比佢，真正香港人集氣，提供更多證據，推上國際，可以的話，推上戰爭法庭，香港人已無計可施，唯有求助國際社會！

你不如收皮啦
我就係塞緊離境大堂南邊
全部都係手足
無一個鬼
點？
割？

唔係唔屌得 你自己睇下有幾多捉鬼post先啦
已經唔係理性討論 唔岩心意就捉鬼先 屌柒你係鬼
港共一招臥底就玩殘場運動

Be humble

重要post

恥笑下你班仲屌緊隊友既連登仔先

錫春袋都唔割！

林鄭都講左9月示威全收皮

pusj

你心中仲有潔癖既 就唔好再話爭取啲咩
係屋企打飛機 唔好出黎啦 係屋企打下氣好啦

自己分化自己，運動九月開學即完

喂一手劉業成消息，其實今日所日係機場嘅都係警察，禁區無哂防暴因為出哂黎扮示威者塞離竟境大堂呀，係現場嘅捉鬼啦！fact checked，我講嘅一定係真所以係fact check左嫁喇

鬧完未呀？分化完未呀？依家係要檢討同埋比建議呀，下下話鬼做乜野呀？你地咁樣對得住過咗身嘅手足同埋嗰位女義士咩？幫手諗計或姐整文宣啦，唔好再鬧人啦，我求下你地！

請停止捉鬼post，如有人發一律不回。

兩邊都人多尼

醒呀咁多位
我地無得返轉頭架喇
點對得住比狗拉既手足呀

推
鬼你老母牙

停止分化

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

有同感，圍咪圍，但咁燥，做咩
戰犯都有人權架...

屌完做返兄弟👬

咁弟4日你會做乜？來對奕吧

唉 由見到𥌓光變暗湧 大家可唔可以冷靜啲先做下一步

請親身到 機場了解

緊係睇情況啦 如果維持依個狀況 我咩都唔洗做

如果有鬼揾你會點？聽日14／7啊

好假的分化文
0分重作

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

態度正正係個重點

邊個岩邊個錯都好，下下屌左老母先討論條毛咩

求下你地唔好畀仇恨蒙閉自己雙眼

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

高手

我想問下 政府做咁多野
國際有聲音然後呢？
政府咪一樣變本加厲囉

竟然有連登仔發現左

不分化不割蓆

用腦諗吓都知由6月9號開始有鬼
早唔揚，遲唔揚，係要811咁重火藥嘅時候揚鬼

之後你班友仔肯定互相割，肯定有人被誤為鬼而心灰意冷慢慢淡出

塞機場識走佬，醒目，但你聽日又會入返嚟只要你唔變陣嘅話，總有一日捉到你

Be Water 利用唔同形態 配合唔同時勢
對方除咗用武力, 呢兩日係玩緊新聞輿論戰, 唔好畀對方睇死有位入, 博民意反彈

如果唔係有班死人美國佬同其他國家望撚住
我一早入去機場清9哂你班暴徒場啦
唔洗浪費我咁多精神去諗計

懷疑又點
割左又點
冇所謂
各有各做
我地冇大台
吾該每個都堅持
五大訴求

已經番吾到轉頭

首先討伐解散軍

繼續慢慢捉鬼，之後分化，之後輸

經一事變弱智

721 811

無咪你做大台囉

人比鬼可怕

呢場運動唔會贏
贏既只係政府

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同臥底

今晚搵到鬼其實都未必好事，最怕依家捉鬼氣氛繼續漫然開去，個個捕風捉影內部分化

今日有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

岩 講得好岩

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

支持繼續寫日記

有種說話叫暗串 你可以唔需要屌人老母而達至對方異常激動既後果
冷靜 唔好俾鏡頭影到足失控 覺得自己冷靜唔到既
可以退一退去後面 自然有足頂上

手段係其次
自己內部咩都屌先係問題

咁都俾你偷睇到

結果同雨傘一樣

內部矛盾令活動消散

九月前就無哂人了

被捕義士變哂condom

6個人枉死

唉屌

不分化

sad but true,成撚日都話不分化不割蓆，依家意見唔撚同就即刻吊你係鬼。如果我係佢依家真係笑撚左，成班咁容易比人帶到風向

希望今晚連登熱門唔好再有分化post係到屌機場手足唔冷靜 跟住搞到又係到互屌

不分化 不指責 不割蓆

唔好乜都話割啦
勇武和理非又話合作

冷靜思考
Be Humble

你估得你識派人做鬼

true

打gta果陣
公安黑社會嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪公安
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂間諜底！

仲有點解次次黑社會公安索起左都可以走甩？

推推

６１２ ７２１ ８１１！！！

最緊要係擺啲真鬼入去，做啲咩都有左膠護住，話不分化

係班人只係識叫口號 從來無理解過

呢兩日d風向真係鬼到仆街

老老豆豆，入機場都分化post大盛放 未有共識真係唔好再入

連想做宣傳/定想癱瘓都未共識好，有人做野就互屌（先不論對錯）。 會令同路人分化嘅話，嗰機場幾香港春袋、幾重要都冇用，倒不如日日禁錢出黎、上街啦。

要捉鬼番去睇ghost buster 啦

--------------share------------
[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

推撚爆佢
勿充初心

呢篇值得睇

記住記住記住
不割蓆 不分化 不指責

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

推到全世界見到

邊個割，邊個係鬼!!!

呢個時候，大家一定要冷靜

不分化 不割席

推，要吸取教訓

你講得好賤但好撚中
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

你睇你地似乜！！！

為左一單野比人帶風向係咁互屌！

不分化不割

建議 唔應該主動塞

岩！我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

中哂

第四日
我突然獲毛主席接見
佢狂讚我做得好
仲比左幾百億我做見面禮

加油 唔好放棄 我相信絕大部分人唔會因為p牌就唔睇 只係會對p牌講既野警惕 我亦相信依個先係連仔設立p牌既意思

真係推得好辛苦，有血有汗

721

永不分化 各有各做 有咩事決定唔到就上黎傾！只係討論非大台！

算吧啦 無論我地做啲咩 港共都會講到我地有咁嚴重得咁嚴重㗎啦
咁不如完全唔好出黎 日日喺屋企訓覺 咪唔會幫港共上子彈囉係咪？

左下角 有冇耳機

呢兩個人好鬼呀

講得好 推

不割席 不篤灰 不分化

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可

If we burn, you burn with us

唔知d人屌咩

笑死 真係好易

Pish

講中哂
香港人唔配有自由
幫你推一推

推呀

推！

不割呀

原來不分化不指責不割蓆只係口號

五大訴求尚未達成，香港人必定抗爭到抵
最緊要團結

黑警冇一個是無辜的

勁

出POST前諗幾分鐘先好出
太多罵戰

818去遊行

機場機場

港獨之母

仆街 你班人做咩突然咁團結
咁都分化唔到你地？
咁晚又要通宵諗計了

喂巴打 呢個時間 呢樣唔係main course ,搞掂黑警還眼同五大訴求 先啦

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

有冇鬼 可以話我知 聽日係咪又係去機場

推翻上去先

811

有冇人解答下我

好啦 冇人就

唔好主動搞旅客，求下大家，諗返兩個月黎點解成功，係要吸納人嘅支持，搞旅客係中左政府計，琴日停飛係人多，班狗主動停，今日變左示威者搞到人地出發唔到，聽日大把野比政府寫

做乜都唔緊要 最重要既其實係大家既態度

咁啲遊客咪答鐵入囉 有咩用

有冇人可以幫手推翻出去比個班手足睇

大量鬼帶風向話輸同割

真係中撚哂

唉 自推二十下先

二十

十九

十八

十七

十六

十五

冇講錯，推埋比市民睇

十四

十三

十二

十一

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

十

九

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

八

七

六

五

1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

四

三

二

一

不得不服劉業成

好多人都出左去 仲未睇到依個po

一定要推到佢地睇到為止啊！

各位手足 幫幫忙 留個言就可以

唔該你地啊

推！！ 保持清醒 五大訴求

一定要捱過依一關

真係好可笑
大家都知有人刻意想分化我地
口號又叫住不分化
然後大家就不停互屌

過到依一關真係再冇乜野可以分化到我地

希望可以過到

大家盡量提下d手足 用不推文回覆d失敗論同分化po啊

唔好推哂d負面野上熱門

要推都推我依過啊

個

頂住啊 各多位手足 我地未輸架

不分化 不割蓆 理性思考

對家輸左咁撚多次都未撚認輸 我地今次都只係做得差左少少姐

出面數唔清輸輸輸既POST

如果放棄 我地點對得住果六位已逝既手足
因7月1而離開香港既手足
個700幾十位被捕既手足
6月12比人射中眼既義士
8月11日比人射盲眼既first aid

不分化！不割！不出賣

從來呢啲嘢都係鬥蠢
唔係鬥醒

正式宣告抗爭全面失敗

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

如果大家已經冇哂鬥志既話
需要再次被喚醒既話
我唔介意做燃點起大家個團火既個條柴

我唔想輸

我唔想因為咁樣輸

又真係講得幾撚中

唔想輸啊不分化，不割蓆，不篤灰

唔捉鬼 = 無分化 = 贏

一認輸就咩都冇

一日唔認輸 一日都未輸架

今日機場Close check in 唔cancel flight而招
D機照飛令一眾手足互屌
效果唔大(小機真係Cancel), 負面影響又大(分化, 互屌, 旅客屌)

建議直接聽ATC監察航班升降, 對下臨夠鐘有冇機拎clearance

或者直接收Radio

咁最多比佢fake到一兩班機假Cancel

一撚早就有鬼嫁啦, 咪一樣咁泥到今日, 有野唔同到咩
發現新大陸咁大反應做咩
唔好自亂陣腳, 保持之前咁
唔洗刻意捉鬼, 影大頭之類就大大力屌啦

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

大家要既討論對策

而唔係互屌不足同放棄

見光死

頂 我一路推po 一路忍唔住喊

好 繼續推先

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

灰心完就繼續抗爭到底

唔係潔癖，係策略，你以為阻出境好大籌碼咩？你以為真係俾你阻一世呀？你冇民意支持你估你可以圍幾耐？

我相信香港人絕對冇可能咁易放棄架

又沉翻底

唉 推埋最後十次就算了

推到400

唔好再捉鬼 打鬼

竟然有翻人

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

強帖留名
輕輕一推

好欣慰 出面終於回後正常風氣

一人一個機場手足可以做去減少遊客怨氣既行動

都係果句，守機場得天下！
今日算成功！但兩日唔夠！
今晚捉兩個大陸人，唔理佢哋係咩目的都好，其實都係屬於小事一件。下次捉唔捉都得。但大家都睇到警察其實唔敢入機場大堂範圍，就算實Q都唔俾d狗入去。我哋越和平佢哋就越唔敢入去！！

重點係癱瘓機場升降航班。
塞爆5樓，同塞爆7樓禁區入口，係下著。
上著係：用人海戰術塞爆所有去機場嘅陸上交通工具。 離境人士同機組人員如果去唔到機場，變相等於癱瘓機場所有離境服務。
同時，到港旅客亦都走唔到，就會出現星期一咁樣嘅效果。 一齊塞爆去機場嘅所有陸路交通，慢慢塞，慢慢行，慢慢上車，吹咩？ 又唔犯法！
唔犯法嘅嘢和理非一定會幫手。
每日五六個鐘頭就夠，始終要留返一啲航班時間俾有需要嘅旅客進出香港。
咁樣做又唔使喺出境大堂禁區門口同旅客發生爭執。
大家考慮一下。

麻煩大家真係睇一睇

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼

1毛都冇，善用不推文回覆

幫推, 大家要團結

有冇人支持繼續更新

最撚弱智係你地呢班 又要覆D傻閪分化相關post 覆都算又唔撚用不推文回覆
你地係咪以為自己好撚醒者? 係咪以為得你地知道分化都係狗既手段者? 大撚把人已經轉左去傾黎緊要做D咩 不論係點spin尋日發生既野 或者講緊未來既幾星期既運動 都好過再推分化相關post 起碼你地用不推文回覆咪撚阻鳩住其他正經post呀屌

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

可唔可以重金禮聘呢條友做我地軍師
美國特工快出手（如有）

我要推到有2000個人睇到（正皮）